比左個支那親戚係間屋住左兩日 間屋就有木蚤

昨日比訓比野咬到仆街 今日就殺左隻咁嘅野

而家用緊滴露同蒸氣噴緊張床.......聽講木蚤好難搞 聽日就去藥房買木蚤水黎噴 大家有冇咩提議？

擒賊先擒王 扔你親戚入房蒸埋佢

我想 佢返左支那

就算係親戚都好 支那就係支那 係改變唔到......

你仆街了，我個時攪左2年先殺得晒。一公一乸，一個月會生2000隻出黎的，繁殖得好快！

點殺呀

更新 我已經戰勝木蚤